就去exchange嘅你 準備左啲咩野

諗緊帶幾多個gip去

兩個

巴打去邊

Just one

荷蘭

錢